\chapter{Démarche}

	Lors de la création d'un site web permettant de gérer des films, une multitude de fonctionnalités intéressantes peuvent être implémentées. Cependant, par manque de temps sur ce projet, nous avons décidé de nous concentrer sur les fonctionnalités présentes dans la figure 1.1.

\bigskip

	Comme l'indique ce même diagramme, trois types d'utilisateurs seront présents sur le site web : les visiteurs, les utilisateurs, et l'administrateur. Aussi, un système de droits sera implémenté, qui permettra aux comptes utilisateurs de gérer la base de données des films du site, et au compte administrateur d'avoir un back-office fournit par Django. Bien évidemment, l'administrateur aura les mêmes droits que les utilisateurs en plus que ses droits particuliers, et les utilisateurs de façon identique avec les visiteurs (système d'héritage de droits).
	
	\bigskip
	
	En plus de consulter ou rechercher dans la base de données du site (films, artistes, etc.), un visiteur pourra s'inscrire afin de devenir utilisateur. Ce dernier devra s'authentifier à chaque fois qu'il veut se connecter, en renseignant un pseudo et un mot de passe. Dès lors, il pourra gérer la base de données (création, modification, suppression de films, artistes, etc.), poster ou répondre à un message sur un forum, et enfin noter un film (puis modifier sa note). Quant à lui, l'administrateur pourra, en plus de tout cela, accéder au panel d'administration fournit par Django.
	
	\begin{figure}[ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=1]{./images/UseCases.png}
		\caption{Diagramme des cas d'utilisation du site web À l'huile ciné}
	\end{center}
\end{figure}
	
	
	
	
